[又用歌曲做電影] 小小戀曲 電影版！

預告

官網

但我覺得求婚大作戰已經係天花板
超越唔到

小さな恋のうた

搞錯了、根本唔係想跟求婚大作戰個題
只係好似之前雪之華咁看圖作文

再之前 greeeen キセキ

花水木堅屈機 一首歌諗咁多情節

有睇 堅正

經歷過類似嘅嘢 好明套戲

5月24日日本上畫
香港會唔會有得播

我都有興趣睇下

結衣做主角?

唔係

高中生band友青春故事 又夾埋沖繩反美軍基地議題 究竟劇本會係點